New Balance 討論區 (27)

繼續

舊 post︰
( 1 )
( 2 )
( 3 )
( 4 )
( 5 )
( 6 )
( 7 )
( 8 )
( 9 )
(10)
(11)
(12)
(13)
(14)
(15)
(16)
(17)
(18)
(19)
(20)
(21)
(22)
(23)
(24)
(25)
(26)

Btw 大家會著咩短褲去襪nb

我就著gramicci

Beams cargo

有無d短褲褲管闊少少
類似呢個台仔著果類

佢著依d係窄咩，點解好似仲闊d咁既

如果係圖中個條，係wtaps
今年好多brand 都有岀呢類oversize 短褲，carhartt 或者我po 個條beams都係偏闊 ，再唔係樓上講既gramicci 都應該有，不過我反而唔太鍾意太闊，著落又唔舒服，年紀大carry 唔到呢類

u記 cargo shorts

327LAB 係天貓買會唔會中伏？

想問下 990v5 & 992 & 993 邊對舒服啲？

反而早兩年未有太多人跟風著工裝既時候，大多數人著短褲都係偏短同褲管較收， 睇落有d gay...

你地覺唔覺new balance 官圖同實色分別好大 好似992對tan甘

覺 但都好想買tan

LM

邊度仲有得買992 GR?

突然間間ig shop都有齊碼327灰 大貨is coming

Hxxkysxxxker 有327原祖灰訂 可信？

邊到仲有990v5灰色us12

真 遲啲可能仲平

Many thanks for sharing!

It's nothing!

It's no bother!

My pleasure!

買晒991ngo 同gbt 完夢了

想問吓有冇師兄知道nb530白色仲有無得賣

而家入手都無機會著

請教各位師兄，邊度仲可以搵到993vi us9

NB門市幾時會有

想買灰色

Ig 鋪有 992GR 訂 2099信得過？

邊間

ching邊度買991Ngo?

想係上網收硬食炒

327鞋型又幾好睇

有無師兄知依對邊到有？ 咩價？

好撚柒呢條友
ig見過幾次
見親都想拎起街邊垃圾桶扑鳩死佢

有無人知邊到仲有992nc us10全白

好多基佬鍾意著

點解會覺得好睇？

基佬先會明

327好有nmd嘅影子 出咁濫應該好快收皮😂😂

都係上網買

呢個都柒想睇巴打有幾型
嗰個scott就真係柒喇

屎角張張相都便秘咁款

993vi 上joes網睇睇仲有無無就要上網搵

下星期嗰批327冇灰色

其實都係睇佢頭以下

邊到睇 咁係唔係得ig shop 賣啲黑白色

想睇Scott頭以下既簡單啦 你直接去睇lok666咪得 一尻樣既

平心而論，屎角著出黎柒好多

New Balance327系列（男裝）：MS327CPG/MS327CLA/MS327CLB
售價：各HK$799（8月10日發售）

New Balance327系列（女裝）WS327SFC/WS327CPB
售價：各HK$799（8月10日發售）

銷售點︰New Balance香港官網

想問下Made in US 992 黑色
邊間開始有平貨賣 見好多仲係1899

Thanks 巴打

下星期新色會揀咩色

好柒喎師兄

發覺 991 窄啲好睇過 992

why not both 991 993 993都好正

依個垃圾閪group只係識負評

知唔知邊到仲可以買到992gr

mk 芝加哥應該仲有 不過唔知有冇你size
同埋好多樓上鋪都有 fb group carousell
大把都有 睇在個價錢你接唔接受得到啫

eBay 入手

小弟唔多識NB 鞋, 細個記得有同學著過一對幾靚, 橙色, 最記得係鞋帶最前果排係有支旗, 依稀記得好似係Made in England.

好似上面咁上下樣, 有冇巴打知係咩款

葡萄呀M990N 想當年無入到好後悔

574 made in England?

想請教下呢到嘅ching平時ub著10號 nb997應該買咩碼好 最近入坑想買對nb

去專門店試下啦
又唔洗比錢試嘅

327隻猄皮係咁

想問下而家邊到買NB就抵

最

發夢就有

327無出大size係咪on9

327嚟講大家覺得邊隻色最好睇

End有得抽

Thanks

平放，有冇人有興趣

想問長褲或者西褲有冇NB 係襯到

隻灰係靚，但個n字唔係3m反光

有無人放327 灰藍 us10.5

巴打本身應該係基佬？
對鞋咁柒你都試得上腳

行落樓下求其搵個垃圾桶掉撚咗佢啦

笑左

老實講呢D 款真係送都無人要

試對鞋都要屈人基佬 你著咩咁撚直？

抽咗，但唔慌會中

邊有咁易中呀 試下運氣

327 咁既領真係唔買好粗糙成對鞋

好想買返JP3

有買趁手喇師兄

啱係茶花見到款made in England 叫 MNCSTN, 好似幾靚但IG search 又冇乜人hashtag 過
有冇巴打知多d 呢對鞋, 好似幾好睇

你唔買都仲有大把基佬買

Carousell 大把 jp3

我都抽左灰色

驚假貨

買左US made 996唔夠一年，左右腳鞋墊都著到爛左

有冇巴打知邊度可以配番原廠鞋墊？

打去專門店佢哋話冇得賣鞋墊

我唔想咁快買過對

應該冇,我都係買第二款用

係日本買
見過香港有代購

求link or search keyword

希望幫到你
New balance RCP280
你check check 係咪for 996
我就用係997 998
幾年前係日本買1800yen

見到Amazon jp 有

反正都係要換, 就換對好啲架啦, 原裝墊真係狗也不屌

巴打係咪有咩好介紹？可否分享下？謝謝

用開呢隻, 有全掌或半掌, 日馬有得買

993幾時返貨呀

巴打一星期著幾多日？
買多幾對鞋rotate啲鞋會襟著啲

暫時有3個基佬俾咗負皮

一星期五日日常鞋粗著架我

唔好呀
好快玩完
再爛多啲就唔係鞋墊可以補救到

對990v2塊鞋舌成日走位
好柒

近排想買對MT410 黑色
個楦頭好似係2E
如果我M990GL4 B頭著uk9 eu43
我MT410應該買咩size
上網搵唔到資料 唔該晒

想問下呢對有巴打知係咩名

990v3

感激
小弟可能第一次入手嘅new balance就係佢

大家知唔知呢間可唔可靠

有無巴打知依家990GL5邊到買平？
見專門店做緊$1899 9折～

好大可能係你自己腳面本身形狀造成

點解仲會有人覺得呢啲可信

入到手 話你叻

想買nb 530白色 巴打知唔知邊到有得買？問過專門店得一隻紅色 仲有冇其他地方有得買

想問下993 2a頭同d頭會唔會差好遠

高仿太多 唔可以話無真 但做下功課 就知好多鞋係假

想問下992係咪要買細半碼？
Nike Us10 要買NB992 Us 9.5?

收993nv /993bk
Us8-8.5

991 993仲可以喺邊到搵到？

專門店
仲有對全黑991
990無折得2對9折

想問tokyo design x rc 1300
對rc1300係咪美製?

哇 咁都差幾遠btw thx

舒唔舒服唔知
但著出街就肯定有人知你係基佬

見到間ig shop 有得預訂 不過唔知真定假

2399大把選擇仲要唔洗擔心真定假

ebay搵下？

有無巴打著過哂990v1 , v2, 992 同998
邊對舒服d

想問下 佢官網話10/8補新色327 一般係幾點賣？

998>990v1>>>>>>>>>>>>>>>>>>992 =990v2

998 完勝

990v2 硬過閪 要換鞋墊

咁327都好多色
雖然小弟無興趣

我都覺990v2唔好著

換咩鞋墊好 我都覺有啲硬

收一對 992Grey Us10

我換左rcp280, 不過其實每邊用兩個普通鞋墊都已經舒服晒

Sor rcp280要上網入手？
用兩個普通鞋墊已經舒服哂咁誇？

327得某1,2隻係用呢個粗面
其他係平時個隻面黎

係
google吓就搵到

Sales

想買呢隻最simple既nb拖鞋邊到有 poo秒速賣晒 又唔想著nike咁公廁

yes

原身個鞋墊薄過冥通，你試下換就知

根本呢啲款嘅拖鞋不論牌子都係公廁

點解998反而hit唔起 明明個樣都唔差

因為明星效應dad shoes

希望聽日記得買對327黑色

黑色係幾靚

師兄基佬？

諗緊對992mc

好似好難襯咁

真，佢又未去到full白咁，有啲尷尬

見依家有平咁

但好難襯

邊款著完變增高
990定993

平時996著開us10的話，1400係唔係應該買us9.5

Ching係咪著fit size就岩？定要買大半碼？

Ching你買fit size定要買大半碼？

本身想買大半碼 但最後一對true size
襯落闊褲都冇問題 著落都係舒服同唔會細的

我諗除非你腳板好闊好肥

我見有啲人話要買大半碼，話對鞋偏窄

圖？

係 我覺得要

基佬通常鍾意fit size

增到高但減唔到肥

有碼你買先再講啦 買唔到灰
見到岩心水色有碼都要左先

跟番同size

鞋頭同991差唔多我覺得
反而後爭位有d似998個種直上直落 無卡位

細半碼，1400一定唔係跟size

我叫佢幫我留左2個size過幾日去拎

睇睇下 覺得327鞋型都幾正想入番對
但唸緊入咩色好

Ching係唔係講緊呢隻色？

以前覺得newbalance 對鞋好高達好大對
而家覺得條褲同上身唔著咁貼oversized d就冇問題
對新990真係愈睇愈鐘意

最靚一定係灰色
之後就黑色/綠色

呢位師兄又係基佬?

想問今日327幾點有得賣

上次10點開賣
以為今次都係。。。

買到了

都冇橙綠色賣嘅

無us12

海港城有2個人排梗

Sale $3499 ON9

online 都買到
洗鬼排咩😂
定係門市有特別色

black 327 sold on online shop

仲有7, 8.5, 9喎

除左us11，12同us6果d大細碼
其他都賣左至少半個鐘都仲有貨買喎

原來仲有
我自己買完就無睇了

不停禁US10都無 sosad,
不過唔會入炒貨

無咪著少對

我睇左半個鐘到都仲有us10喎
10.5就早d 賣曬

黑色sold out

黑色已經著緊

估唔到呢個post都幾多著327嘅基佬

有冇上腳圖

想問一下，男裝327嘅SIZE有冇偏大/偏細？

琴日訂左

門市男裝黑色都sold out 得番其他2隻色

我堆NB 全部同一個SIZE

邊間門市？

屯門 tst

多人著327咪好
9系用家唔駛撞鞋

做乜鳩香港 327 無軍綠色 台灣都賣緊

夠喇, 唔好再講咩327基佬, 好撚柒呀
再講就好撚老尷架喇

你又啱

講事實關柒同老尷咩事
真心唔明求清指教

唔使理佢啦

新手想入第一對nb 請問下nb有邊對舒服又易襯？
另外見到有啲巴打要係英國nb買 想問下英國買係咪好啲？

黑色邊到有得買？門市忡有冇嫁？

驚fit size會著到好逼
平時會著厚襪 990v5, 993著us10

今日online 同門市有賣
不過好似賣曬

望落靚 著上腳真係難搞

門市仲有冇藍同橙？想去試下個fit

間間打電話去問下啦 你可以問到仲有冇款或Size

啱，啲基佬通常我行我素
唔會理人地點睇

有冇手足會抽呢對?

著大半碼好似靚啲個鞋型

有無人放993

其他地方都仲有上一輪個對橙綠可以去試左碼先

果D都係女裝size

對橙色327 實物都ok但carry 唔到

點解對黑色會平$50

橙灰綠個對男黎
上面圖話個皮好粗個對
好多鋪都有

咁抵屌想屌屌

我都心思思

呢對抵屌啦
998長短褲都易襯
仲要navy色

買啦
一定靚過啲基佬鞋先

Agger

本身有對990V4 諗緊買993好定990V3好

邊對叫基佬鞋

但舒唔舒服？

揾下carousell

我有對灰998 覺得都舒服
不過去門市試下先穩陣啲

998 論外型同舒服度都贏晒d 父親鞋

收到

同990v5比較係點?

998 完勝

咁癲
小弟新手求賜教

官網睇相327CLB同327CLA一樣

係咪入327CLB條link買就得

試咗嚕

想問吓998個size 使唔使預大

CLA係橙色，CLB係藍色

我見search MS327CLB都係彈返去同一條link覺得有D怪先上黎問下 係咪太遲賣晒

基本上true size至大半碼都得
大半碼就方便著厚襪都唔會夾腳
通常基佬先會好追求100%fit size
不過我估巴打應該唔係基佬
基佬會買327

腳感呢啲好主觀 直接去專門店試感受下最好
反正V5同998專門店都有

Abzorb中底真係new balance嘅中流砥柱 看家之作

不過當中V5係齊哂咁多年new balance核心技術於一身嘅款式 考慮埋襟著的話V5會比較好

畢竟998係1993年嘅款式 只搭載abzorb中底 當中有個通病係耐無著同埋香港呢啲潮濕氣侯會比較易水解氧化

而v5 係齊哂Encap Abzorb Active lite 歷代技術於一身 再加埋腳兩側嘅TPU Power strap穩定片 咩腳型同埋行路姿勢new Balance都考慮埋 大底嘅N durance 其實都係new Balance 自家核心作品同Vibram大底比有過之而無不及 仲有v5嘅鞋墊終於唔再係攝紙皮 Ortholite鞋墊 我so far著左成年大概每星期都有一日有著都仲keep到厚身有回彈力 除左個樣係呀伯鞋之外 真係鞋入邊嘅傑作 沒有之一

大半碼先好著

屌你老母你煩唔撚煩呀
基撚完佬未呀
次撚次覆係都要加基佬2隻字
你悶唔撚悶呀
人地著咩款關你鳩事咩
327唔係NB咩？唔撚俾人鐘意？

知道巴打

第一次見佢講基佬已經block咗佢

想問990V5鞋頭窄唔窄？本身腳板闊同會著厚襪，係咪大半碼會穩陣？

我991著9.5
992/993 著9

其實都係鞋一對 點解佢要咁？

可以跟992 鞋頭基本上一樣

不過可能有啲唔同係鞋墊V5真係厚左好多令到整體腳感以致個包袱感可能會貼左啲 我一開始著個時都有啲唔慣

呢位巴打咁好火
本身都係基佬?

想請教下997同997H個分別喺邊 個價可以差成倍嘅？

唔該巴打

997 : Made in USA採用最經典encap（硬身PU質材包住軟身緩衝用嘅EVA質材) 及C-Cap （高壓縮EVA) 雙緩震中底技術

997H: Made in Indonesia 採用GCEVA 中底技術(EVA中底非常普遍嘅素材 GCEVA仲要係輕量版 而EVA本身係容易水解氧化嘅質材）

大概咁上下分別

Thx ching見997H四百幾買對粗著都唔錯

其實都唔錯 鞋面有keep到997嘅樣 感覺似係997.5嘅再改良 中底圓潤更多 唔執著MIU都幾好個價又靚 不過著得多eva會好易變壓扁 有一層層痕 甚至耐左相對於MIU系列嘅中底整體會變形傾向一邊嘅情況更易發生 腳型或者行路有外翻嘅可以留意呢點

唔火，純粹想屌下你老母咋
屌你老母

明明嬲咗又唔敢認
仲亂咁屌人老母
又鍾意327
呢位巴打都9成9係基佬

灰色好似正d

唔好理啲引戰撚係到刷存在感

咪就係cls 著9字頭系列就一定唔係gay?
拎住9字頭打飛機
鐘意327又點
就算係gay又點
雖然唔係gay

最後果句笑咗

已block

你啱, 應該一早要block

想問吓對996 鞋底開始爛
知唔知邊度可以有得維修或者換底

Ching平時冇咩朋友？

點解咁多人係都要理個條友

想問雨有冇ching著過327?
同993，990v5個啲比 腳感如何呀？
算唔算好著？

同意327係柒 但唔好成日罵人基佬cls

我有327同990 覺得327個底淋啲

講事實同鬧係兩回事喎清
上面嬲嬲豬失控屌人老母果位基佬巴打先叫鬧下話

著開998， 想問下992舒適闊窄評價如何？ thx

992個人覺得闊d行得舒服d

2個鞋底腳感好唔同
992底係好平個種 唔同998
我自己中意998多d
應該話998係nb最好著
另外992gr同其他色992又有d唔同 同碼唔知點解gr會窄d

係joe買左對993 qc好似屎 好多線頭有一刻懷疑係咪假

呢幾個星期 993 v4 v5 送到黎 拎返屋企d 灰鳩系出黎影返張

我都買左對 依家驚驚地

想請教下 邊對nb個底最厚？ 990v2 992?

巴打有研究
搭單問下998 abzorb底壽命有幾耐

New Balance 703 全黑我覺得好型但係好似 好少人著

V4 ebay 1400

V5 stock x 1100

未計集運錢

Abzorb 真係視乎用家而定壽命 因為Abzorb 係PU再經加工而成嘅泡綿 中間有好多細氣孔而且PU係出名耐用不易變形但係會水解分化 咁照理解佢泡綿之間有好多氣孔若果唔經常著用壓走水汽加上香港潮濕嘅氣候其實都幾易自我分解
所以new balance嘅鞋都真係要著而唔係擺

唔好意思呢到錯左 應該係EVA先唔會水解分化 但係就不耐用易變形 最常見就係574中底有兩層而下層就成日會壓到傾側變哂形 其實990V1都一樣兩層都係EVA所以咁多款New Balance 入邊唯一真係可以唔著齋儲嘅得V1可以咁做容許擺到天荒地老

睇咗咁耐po 風火巴真係高質清泉 對nb又有研究又會認真解答巴打疑問 最重要唔會淨係一味推崇9系美製

咁靜局
有冇基佬巴打share下327上腳圖?

M992nc $1650 size 8.5 us 有冇師兄收留？

Ching高質真係真心愛nb隔離啲po個個又炒又盛

呢個po 見到唔少巴打著左好耐nb ，傾嘅款唔係剩係興嗰批，次次入來都學到野，又會想買多對
好似有997同998，講講下又會想買埋997.5

呢個情況之下見到外層好似得少少水解分化 但其實入邊好大機會已經粉化左基本上維修係極為困難

同樣係encap 之前我呢對1300都因為水解分化中底所以都拆開了解下 咁可見入邊大部分嘅質材都已經粉化得好嚴重 而外層明顯泛黃嘅直頭掂下都甩哂灰 基本上係病入膏肓 好難有得救 至於換中底我都唔了解更多 無意見可以比到你唔好意思

對997.5好J 想買都買唔返

之前未著過nb但見到327幾靚
想問下香港會唔會有pride 版賣？

呢個完左啦啵 6月5至6月8抽 6月11號發售

咁我上stock x望下價

多謝你解答

好鍾意對鞋 雖然著左好多年

睇吓有冇人知唔邊到可以換底 唔係原裝都可以

327都嫌唔夠基仲要買埋pride版
斷估呢位巴打應該係基佬啩

NB吊牌都有人收

想問下有無著US 12嘅巴打係邊到買997或者998?

其實327灰色係咪會返貨

等睇gay佬cm

痴線佬

呢位巴打識啲嘢

327我真係唔識欣賞，可能著慣鳩系千系

巴打呢對點睇? 大概咩價入手合理?
同埋會唔會有分國產貨? 怕買返黎點知係大陸野俾人呃/俾人睇得出
唔該晒巴打

呢對唔係made in usa wo

請教下 992 係偏大偏細還是正常

你地平時都係著made in USA? 我新手唔係好熟nb

買Made in usa 啦

係咪usa正好多，一著就feel到分別？
我宜家著緊果對係2015年響樂天買既MRL996ES
thx巴打

個人覺得mic 個鞋型冇咁靚同冇咁firm
落地鋪試下997 China 同usa 分別會好啲
利申 一對574,其他nb 鞋都係usa/uk

試左上網買啦
香港鋪頭冇折真係唔抵

想買jjjound個對992綠色完全見唔到人放

Sogo係咪有减價？

998 993 990著同一個size

有錢

有無見到有人放灰色

End clothing 仲有得抽
巴打試一試先

StockX大把啦, 炒到4千幾蚊

有無人有992

Search sneaker 返咗貨 不過賣到3499

睇留言啲人屌條友放9800

想問下各位nb 鞋舌個煩似QR code 嘅係咪可以check到對鞋？
但我用qr scanner 又開唔到？

應該就係真 可以掃下入邊個qr code 睇下資料對唔對tag
腳感呢啲都無得呃人 992係偏軟身腳感 同埋睇下中底有無一點點氣孔仔 呢個係Abzorb 發泡綿特性

用開呢個 可以試下

唔該

Scan完對到tag 買多對nb都係第一次scan鞋tag

著開990v2 買992同size就ok? 見992好似闊啲大舊啲

1300灰同998 會揀邊對

Fb 見到專門店990 gr2 好似翻左貨🤔

得us 得7.5😭

正喎唔洗食炒唔洗驚假

響外國網買會唔會再平d?

之前外國都斷晒碼 啱碼真係快啲入

我用依個scan完個Qr code,仲可以再用個code上網search埋相關會出埋對鞋or邊到有得賣

想問990v5同993都係買一樣size就ok?

一樣ok

諗緊入唔入對全黑v5本身有993gr nv

990IG5 同GL5有咩分別

IG5 牛皮 皮面磨砂感較幼細
GL5 豬皮 皮面較粗糙 （New Balance 大部分款式都用呢個素材）

其實992tn都幾正唔洗下下元祖灰

好想佢出埋navy

已block 耳根清靜

之前睇中咗992tn, 但對鞋款太大舊
所以後尾都係揀咗990 & 991嘅款

有冇人有著850 其實幾好著同幾易襯

992gr黎緊仲會唔會返

但美國停哂廠

黎緊有得抽

仲未有基佬巴打po 327上腳圖嘅喂
唔係好多人話靚架咩

試左327 款係靚但真唔係咁舒服 原價可以買到都卻步

M1500FDS
買左先覺得唔襯自己
有無人有興趣?

冇

多謝回覆

雖然唔啱我
但起碼留個size

謝謝提醒，漏左
全新 US 8

個白色N字 落雨仲會染到其他色 即刻柒哂
800蚊買對甘既鞋 制唔過

NB驗鞋...有需要可以睇睇

The t-shirts👕in New Balance come in seven sizes: extra extra small, extra small, small, medium, large, extra large and extra extra large. Their trousers 👖come in many sizes. These trousers👖 are the wrong size. They aren't my size. They aren't my cousin's size either. This pair of trousers👖 is a size thirty six. Do you have these trousers in a size thirty one? I'm a size thirty one in trousers whereas my cousin generally wears a size thirty four. However, I would like to try a size thirty one pair and a size thirty three pair for size. If both pairs aren't my size, can they be cut to size? If not, I'll need to get them cut to size elsewhere. What's your size shoes👞👟🥾? Whst size dress 👗🥻does your cousin take? What size blouse 👚is Susannah? I'd like to try this leather coat 🧥in a smaller size. Do you have it in a smaller size because I think it's one size too large. I need a smaller size. My friend Leonardo has tried it and it's the right size. This branch doesn't have the pink shirt👔 in my size so I'll have to visit another branch. My friend Susannah generally wears a size eight in skirts and small size in blouses 👚. She takes size nine in shoes while I'm a size nine and a half. A notice in the shop says "If you spend over eight hundred dollars 💵💰💳🧾in a single transaction, you get a pocket-sized mirror as a free gift." I'm going to make Susannah a gift🎁of a link blouse👚, a bikini 👙and a pair of mom shorts 🩳along with the pocket-size mirror.

This pair of trainers is the wrong size. They aren't my size and nor are they my brother's size.

Sell 990nv2 us7.5 1800
990LG5 us7.5 1200

大家覺得530 如何

有一對白藍色 幾易襯同舒服 好少撞鞋

允記有對白紅色諗緊買唔買好
$749

990v5 藍/黑 1050

請問你講緊乜野?

唔洗理佢 成日見佢周圍講英文 英文又唔係啱

邊到

仲有得平啲咩.....

個官網係咪虧咗，想買件衫都lag到死

香港官網有992 但就係冇灰

1300入咗對327灰
刮撚到隻腳流血
真係覺得自己好扺死

邊個位刮 我都買左

唔係掛 仲想買添..

想買隻327灰邊到有貨

有無nb fans係覺得327完全唔靚...

唔鍾意個尾

隻灰色好不過正/炒價都好貴

相信巴打係基佬？
做基佬係有多少代價

你喺度咁樣講嘢
好多基佬會追住你後欄嚟屌

屌你絲嚟

個尾好似生花瘤咁

有！覺得好似同nike LDV差唔多，但nike靚好多

邊度1300咁平

想問下咁多位巴打知唔知邊到重買到橙色327
搵左好多間門市都冇碼

買細左?

正常價錢嚟 外國網搵下

比平時買大多半碼了

咁睇黎你似買左假野喎

驗過了
我呢個碼係最平

$998買997made in us買唔買得過？

327 個N字真係好似塊膠布痴出來
越睇越醜樣

邊度買？

仲有個底都幾冼
差啲跪咗係小巴到

似塗改液油出嚟

End買滿5舊免運費

想知邊到多呢d夠闊夠長既軍褲賣

自己本身一直都係大路網站買鞋，本身睇啱對諗住等佢免運費再買
不過今日碌ig先發覺啲出名ig舖賣既價好抵

可唔可以share 個網

Wtaps

newbalanceorder / kixbro?
呢間出名冇貨扮有貨,hold住你筆訂一世
呢期好似俾人屌得多,成日PO啲舊圖扮有現貨
唔驚咪中下伏LOR

直情核突，著慣9系千系接受唔到

U記G記大把啦

喺門口等緊，仲未開門

我旺角丫，得我一個喺門口

無

每人限購一對？

Sogo sold out

想問抵唔抵

巴打你想借錢比佢周轉嘅可以幫襯佢嘅

全線專門店返貨？

差唔多無曬啦 得返細腳

呢間野真係世界級垃圾 仲要用new balance個名但咩牌子都開order收錢無貨交 好似層壓式咁 新嘅Order收錢就係退返比上個order 一味得個拖字
銀行借錢都要收息準時還錢 呢間野仲聲大夾惡 巴打錢多呢期想做下債主可以試下幫襯

屯門買到

元朗等緊，未夠鐘返貨但會返

點解未返貨

三號風球問題，但碼唔齊

多人排？

得番Us七號仔

有咩碼

The one 有冇 陣間去

又有基佬巴打
恭喜恭喜

綠色隔離個對都齊碼？

想入對998，見到Hxxxy Sxxxxxr預訂$998，信得過？

信就信得過既，訂既話唔知等幾耐

husky點都好過nb order
價錢又唔平啲貨又拖得耐

著10啱啱好既話，9會頂腳趾，EE只係闊咗

[url]似係[/url]

似係

成日都返貨仲食炒 不了

992好似跟正常size, 996尖頭d你自己都係著us10, 點解992鞋頭圓d闊d, 你反而買大半碼係都買細半碼啦

預左冇肌餓式銷售
特別款就話姐，普通款都咁樣，之前買jp3就冇得講啦，抽唔到谷食炒價，不過呢對我一定唔會再食炒價買，屌你老母d炒家死全家，旋轉拍賣見$2500~$2600

果陣連運貴買 19xx蚊都覺得貴

想知佢其實邊到訂 價錢都好吸到

其實997 同998邊到好著d

Poopoo online 信得過嗎？
有無人係佢個度買過野？

有無人抽到jjjjound
幾個account抽都抽唔到

抽唔到好正常姐

好多鞋 之前又買990v2 真係無咁多對腳著

應該等熱潮過左半價先入手

有現貨就買, 唔好預定

我nb都5對
997 1300 1400 990 991各一

我991 兩對 1對996想買992呀

等左好耐992gr 都買唔到 諗住買990n2算
但聽講個底唔舒服

有冇人係loftygoods買過野? 信唔信得過?

有冇師兄係ig shop bcm.store 買過 係咪堅嘢

6對1500 1對v5 2對998
但仲心思思想customize 992

買晒佢

抽到個班傻鳩放$6000至7000係咪high大左

990gr1, 990nv1, 996gr, 1300jp3, 1400mg, 1400sb,
993gr 呢堆都著唔晒，而家又想買對992gr....真係好毒

我991ngo gbt 996pu
想買992nc 1300cls 993bk

真係傻的班友

呢排見996navy 好似幾抵
有啲心郁
不過未買過navy 之前幾對都係灰

990v2 啲qc差到咁都咁多人買

實物睇真係唔吸引

有冇巴打知仲有邊度有992GR

初入nb 討論區
分享下我既nb T恤

幾得意

我都想知

搵左好耐

有D 想買對993 灰色頂住先

993都正，但係992真係無得頂

反而e款ok

呢件邊度可以入手

著住993 等992 有貨

E對992點睇

好似都係普通 GR 正D

最後會變Outlet 貨

都係等出糧買對993 著住先

想問下仲有咩地方買到993 都搵左好耐

都係元祖灰最正

成隻喜茶果隻傻9咁

擺明一樣樣

灰990v5去邊度買好

Stockx會唔會有機會假

outlet貨可以一戰

睇自己鍾意呀，有啲新鮮感都唔錯

清搞笑?
990v5一街都係冇人要

專門店要幾多有幾多

$1899呢，貴到hi

你唔講無留意
原來990v5原價係1899
之前見ig shop 預訂係一千頭到

搵緊D千幾蚊

唔知堅定流

呢間買過幾次
都ok 出貨快

Poopoo點會流

未買過

呢個公仔係日本插畫家原創 喜茶抄人

又要跌錢

係幾靚

有冇人買過 搵左好耐993 見佢有貨

有現貨叫佢影黎睇睇

訂就算喇

見到會複刻出1600同2002

好有性趣 不過唔係美制

呢間好似流流地

Joe balance有

邊度睇到？

個盒好正

入去睇見佢咩size都有得揀仲要平過出面價
諗清楚好啲

全世界都無貨, 得佢話有, 仲要戴晒頭盔話d 鞋造工差

一黎就帶定頭盔 一定係此地無銀

如果好想買去stockx買都得
不過預左唔會係1699

想問kith黎緊對1300係miu定mic??

有冇巴打知993 會唔會再出？
啱啱入坑，乜都唔識

一定會

大概等幾個月？ 定起碼等一年以上？

荃灣如心上面有間好大既運動鋪，上星期好似見到有

RC應該唔係

好難講, 同當年996 一樣,
想買都買唔到

想請教下大家，香港NB係咪唔會有機會入RC_1300，講緊係普通色嗰啲，見台灣NB都有入到

kith 998 us9.5 咩價入合理？

潮流特區有

不嬲香港nb 都係垃圾
之前1300tb 官方專頁反而叫人去hbx 抽

啲特別野我都唔期望佢會有

早幾日 nb hk lifestyle 先出左個post 俾人屌到仆街

話992 返貨，點知成個post 得一兩個人買到 , d人排隊一開門已經話賣晒

991NGO 仲有冇其實

抽中Jjjjound 果啲話咩好日唔中 感恩比佢中到
轉個撚頭sell trade group 見到放6K

炒狗扮曬野

成撚日都係咁 唔係話葡萄
你要放都唔好去NB有毒出post 話好感恩呀 終於中到呀
點知轉個撚頭拎嚟炒

Joes有軍綠色

想請教下平時著其他鞋係us9，
買993都係買番us9都ok

建議你出去試下先

對對都放6k，真係炒到傻

想問women同men既分別係咪淨係size唔同,
同埋無wide頭，men size無我碼咁係咪跟返size chart買women size大1.5個碼就ok

996 有冇換底 介紹

都唔夠wtaps 果對誇張呀

毒撚一問專門店有冇993試

好感恩， 中到呀，終於可以拎去炒

男D頭 女B頭 試過好似你咁樣計個碼 但著唔到B頭
利申: 腳板已經唔算闊

無 可以上官網睇 官網有咩款專門店都係一樣 只係色可能有唔同

想問下如果990v5著US10.5 D頭，993應該買咩SIZE?

可以一樣 建議可以去專門店試是但一隻色992感受下
基本上同993一樣 特別係V5鞋墊好厚同993好唔同 包裹腳感可能有啲唔同

我細半碼

可能d頭本身都闊款

終於又有鍾意327嘅基佬巴打出現

其實你煩唔撚煩？

恐同聽得多，恐327真係天下奇聞，對鞋係咪前世屌咗你老母？定還是你先係一個熱愛327嘅基佬？

利申覺得對鞋一般啦，但未至於柒

再唔著就唔好諗住拎黎著

佢係咪買唔到灰色327因愛成恨

個人型就著乜都型
佢可能太柒

呢位師兄咁激動，好大機會本身係基佬

點解唔block左佢, 留佢喺度做咩呢

條友好撚無聊，小學雞嗌交咁係咁屈人講人係基佬，人地鍾意著327又關佢事

所以根本唔洗覆佢
利伸：無327

啱啱去門市諗住屌返對327 但無哂size

仲會少個鞋帶窿

想問992係咪偏大？
著開us9
990v4 990v2 993都啱啱好
但992就有啲鬆

應該係, 我 996 , 997 同1400 著 US9 ,

992 著us8.5

BTW 買唔到992/ 993 灰色 , 最後 買左對992TN

992 同990v5 邊對比較岩經常行
返工一日要不斷行黎行去5-6粒鐘

想問有無人有991 NGO?
想知比992 邊個好著d

我有991ngo 990v2
因為小弟扁平足，我會介意包得對腳緊唔緊
我會因為咁覺得991包得好啲
但純講行路舒唔舒服，感覺差唔多

想問下330 sandals 全黑
香港係咪冇哂架啦？

有對992NC

再買多對990V2係咪太接近

991NGO 邊度仲有？

FB 見人有放二手,
全新仲努力緊

你情況係粗著，990v5會啱啲
著爛咗即場搵個垃圾桶掉咗佢都唔會可惜

工程撚日日都著990v5，真係爛左都唔肉痛

好無著？見到有ig shop $999訂藍色

仲Ig shop

$2000 收左對992gy, 真係好靚
今年已經買左1300jp3, 1400mg 同992gy
真係可以收手了

992gy

買左退返 唔好買bcm.store 假貨fced

但計舒服係差唔多？

呢間真定假， thx

Ig shop 九成假，淨低一成收唔到貨

咁算啦
買990
thanks

邊到有

唔同feel
最好去專門店試下
兩對都舒服嘅
但多數人推v5多啲 會有少少彈彈地嘅feel
992就實在啲 但行得耐都係會倦
個人覺得差唔多款的話 993個底會舒服過992

黑白

我兩對都試過 992著果刻比我既感覺好D
但唔知當著左幾粒鐘之後既分別
始終工作關係

有門市嗰D會唔會有假

想請教咁多位巴打訓鞋底甩色仲有冇得救

想問下991好唔好著架？同993，990v5比如何？

呢個係中底氧化變黃 洗一洗清走啲黑色應該仲有可能 但講到要變返灰只能夠用顏料髹返上去

呢對早排end先賣1千左右
轉個撚頭就賣多6舊

師兄，請問用邊類型顏料比較好，例如噴漆還是油漆或畫畫顏料

同990V2 腳感比較似都係偏硬身 不過相對於V2好嘅係前腳掌都有用到Abzorb

首先要認清係變返一樣色係基本上極困難 始終都係上多一層原來唔應該有嘅顏料係上邊

Angelus paint
步驟係先清洗一次鞋 再用除膜劑抹一次中底上色位置 之後用膠紙遮好上色以外位置 再來就係最困難嘅溝色基本上想同原本一樣色係非常之困難 建議都係淺灰就可以
跟住就係將顏料混合硬化劑比例可以係5050 不過髹之前搵一小位置試下色先 即使你溝左色出黎覺得滿意但顏料乾左之後係會變深一啲 所以需要注意 先髹少少等佢乾左睇下反應先再整體咁髹 咁髹色就係記緊薄髹多層 溝左硬化劑顏料髹上去感覺係會比較水同埋無乜色 絕對要乾一層再上一層咁髹法 想快啲就準備一個風筒

咁993為例後跟你都見到係兩種物料 有DTS字樣嘅位置係比較唔會變色咁髹唔髹自己決定 畢竟本身原本都係兩隻唔同深淺嘅灰黎

最後髹好哂 乾左之後就係上啞色穩定劑 最尾就成型

不過始終都係額外顏料同埋髹嘅位置係承受重量嘅中底位置 時間一耐顏料嘅裂開脫落係無可避免 一定時間嘅上色修補少不免

同埋其實中底泛黃係new balance嘅其中一個特色黎 泛黃左嘅中底反而有一種特別嘅感覺 好多鍾意new balance 嘅人都會接受到呢點 應該話中底愈黃 但鞋面皮部位保養得宜反而先係愛鞋之人

厲害呀，巴打
介唔介意留tag，如再有問題可以請教你嗎

對鞋污糟左就買過對啦 唔想見到咁污糟

係到問咪得

唔通師兄就係fb group修復m1400嗰位勁人？

Poopoo返咗貨喇，終於買到對990V5最後決定買大半size，著厚襪舒服啲

仲問身分？

No 又出2002？

好似係made in China?

So9sad

想放對 992nc 9.5 門市買
有意留tg

997h 三百幾抵唔抵屌？

諗返起上年joe's outlet 993千鬆啲可以落樓

如果風火巴唔介意 可以下次開post將教學置頂

好彩年頭係joe's買左連埋集運$1000有找

咩千鬆啲蚊
連code買850包運費

大師傅

等睇gay佬comment

最平好似9x usd

依家先睇到巴打講，前幾日係呢間已經入左數訂左鞋，希望有貨俾到我

真心睇唔透MS327 grey 呢對MIC 原價$800 , 可以抄到$1,600 仲要搶住要,
老實講, 灰系327 款係唔錯, 但 over 1.5k真係買唔落手

新撐想問下 官網990v5 點解揀D頭會貴幾百？

唔關D頭事 個網set得on9 灰色本身就係1899

有權懷疑呢位清想以團購名義引啲基佬出嚟約炮

約炮師

出現了

coming soon

兩對免運喎

而家要180usd 差咁遠既

飛基師

想買對1400nv，見到網店有貨，但係唔知會唔會好快爛底因為驚係倉底貨。

支持v3

應該都可以 因為1400係1300嘅進化版 Encap同C-cap 混合版 複合EVA佔比較多 一定程度上抗水解能力都較好

我都有對15年產嘅1400 到今日都仲keep得好好 可以比你參考下

咁EVA中底無可避免就好似上邊咁會有壓痕

有冇巴打門市見到有 850原色 藍白黃

正呀師兄

想問鞋舌個QR code可以點scan?

用普通scanner scan完得亂碼 定咁係正常？

想放一對 997.5灰色 us9 $800(著過1次）
有冇巴打岩

有冇相？

tg我

想買對黑色993 宜家好貴

對991買咗一排今日先著，真係幾舒服，咁熱天氣都唔焗鞋幾透氣

327 灰色呢兩日網上大量貨咩事

1.6k MIC你買撚埋我個份

有外國網返左貨, 藍白色$720, 運費$50, 有冇人想夾單share運費
TG:

我想放一對 1400 navy us8.5 $800(著過2-3次）
有冇巴打岩呀？

補左貨但係香港lot貨走哂後門比ig shop

2002出番, 呢度有冇人有興??

邊到有消息

IG SHOP 預訂緊啦, 已經有D勁既師兄入埋手
今次係亞製, 但係手工好好既聽講

話時話
大家會穿扁身鞋帶定係圓身
買左對991穿左圓身但係短好多

有興趣

993果時我買左2對 放上carousell $1000都無人要

依家個個搶.
真係奇L怪

召喚基佬cm

有興趣既巴打可以留意下 不過要$1680

流野黎 宜家993全世界都冇貨

好慘 買唔到992咪個個走去買993

巴打知唔知邊間有得預訂？淨係見到new balance order有 但聽講間野成日走數

巴打們，想問998鞋頭闊唔闊呀？正常size定大半碼？我係闊腳撚

對2002r上網唔係好搵到資料,個款同2002有d唔同,係簡化版?
唔知實物點,想訂又淆

呢對m992ba 可以邊到入手
睇外國網得番us13

Nbo多醜聞

放一對993 灰色 US10.5 X-Narrow
係joes 買，太窄著唔到
TG:

本身已經有一對991灰色
再買多對993灰色會否好不智

唔會 對對灰都甘靚點忍呀

扑唔扑鎚好？

有愛就衝
New balance又襟著 個款都算長春
就算靜一排又會再興返
我覺得都抵玩嘅

I personally recommend you read "New Balance Fashion" at your convenience. It's a wonderful book 📖written by Margaret Bernstein, Leonard Aguilera, Christina Lavigne, Avril da Vinci, Margot Dion and Celine Robbie.

Sold out

我有993灰都買埋992灰
992太正

我都唔明年頭joe's 任買都冇人要

對us9.5仲喺我個cart上面
師兄有興趣？
點樣過俾你？

我都覺

其實我已經有上年800蚊果時入
睇下呢度有邊位師兄有需要

果時9舊有找

p.s 應該有酸友一陣負皮你
我個回覆有人負皮左

我都係講事實姐

屌 周圍992 都無us10.5....secondkill見到993又無10.5... 陰鳩公

我上年係到諗住搞團購 950-1000一對賺下水腳冇人理

追曬po 想問邊度買990v5 grey 比較抵？係咪就咁專門店買都差唔多

追晒po應該知有間p字頭既舖唔駛問

Poopoo

出2002？

假野都賣千尻幾咁狼死

正確態度
成日都講架啦, 唔追潮流, 等減價先買

尋日1099買左,一睇到實物無慮即決希望少人買D唔洗撞咁多鞋
實物OK喎,皮質有驚喜喎,起碼靚過近兩年果D 990V2,992果D

其實乜野係亞制, 即係越南定馬拉

呢對係越南
亞製應該係亞洲地方就叫亞洲掛?

睇fb group見得海港城同moko有賣 432今日出左po但藍店不了 有冇巴打知仲有邊度有貨？

好多鋪都有,打去問下

請問R8筒set Jason markk 邊度可以買到🙏🏻🙏🏻大約幾錢

岩岩去屯門果間睇
Ra 無自己碼

想買RA 有無師兄知邊度仲有貨

師兄有無9.5？

走左
你可以打去問問

屯門得返一對us9
買唔撚到us9.5 10😭

同問

邊到仲會有991ngo us9 搵唔到人賣

2002ra us9 換us9.5/10
有興趣留tg

咁突然出左對2002 成個FB GP 都係佢
灰色ok 黑色唔靚google 過先知咩鞋黎

990v3/998 wear US9
1600 使唔使預大／細？
Thanks Ching

想買2002 放工比炒家買晒

師兄放唔放 ？真心自用 俾多1舊水車錢

反而覺得黑易襯好多利申買左黑

想問下480係咪要上網訂先有
有冇店鋪可以即刻買 唔洗等

見到好多人要換碼 咩事

NB呢排出親咩鞋都炒好有幾年前NMD, ultra boost感覺

一堆潮流盲者 乜柒都入

再加埋炒家做市

屯市黑色齊碼 灰色最大us7

Vcity 先岩

991 灰 門市仲有冇邊到有?

啱見到有間fb 團購有M996gy, 做緊$1119, 抵唔抵

想問下有冇師兄講下2002著後感如何？
門市賣哂 想試都冇得試
比起990v5, 993嗰啲 算嗰唔算好著呀？

頭先試過，正常冇乜特別好著感覺，9系好著好多

2002淨係專門店有？ catalog 果類有冇貨

同問 仲有邊度有貨 想買灰

邊到買327灰會平d，見樓上有人話1699，究竟係咩網?
問過有間齊size既44.5成2699

Catalog同cpu都有

992gr幾時再補貨呀

Grey day

$2699有錢都唔係咁洗

想買對灰色nb比女友
有無介紹

1699 ig shop預訂

佢著咩衫多？
我自己推介992 特別啲 少啲女仔著 不過要捕住九月內返貨
易買就990v5 但好多女仔著呢款

買左灰 心郁郁想買埋黑

最大路都係 990
係咪大概1600左右？
有無邊間樓上舖介紹

唔該晒

真係無碼

覺唔覺好似短/窄左啲

師兄有冇邊幾間信得過可以推介

Dope23 有預訂,之前買過兩次鞋，manhood預訂都做緊差唔多價

邊度有990v4？

黑我覺得993好睇啲

想問我買呢隻set 裝啱唔啱

要買多一隻馬毛刷

知唔知邊到仲有991NGN買

大家覺得990 好著d 定998？

兩對都有.. 兩對都愛，但講舒服2對都好難選擇

990
利申:有小小扁平足

我都睇緊

想問下nb 2002r灰出左未 見到好靚 好有之前對992定991隻鋼鐵灰咁

出左幾日了

2002實物好靚 唔係吹水
但無size

搶唔到992 全世界開始搶993

高弓足呢

係呀巴打你講完我今日即刻試左 左右都可以著鬆 但個頭真係短左啲 建議買大半碼好睇啲

有幾間ig/樓上舖都開始有得訂993

10.5

不過轉左訂993
雖然我都係覺得991ngn靚啲

大家覺得2002灰色定黑色好睇啲呀？

9月11號官網男裝327灰返貨

想問下係突然特價 定bf

買993 gl定等 992gr補貨好？

咁多位巴打知唔知邊度仲有2002ra US9

官網好似都係淨係得990...點解女仔咁少款咁

我揾緊993 bk

想買返藍橙327

呢間係咪可以直送香港？

樓上清潔教學下個post置頂可以？

327灰 TB有返貨？

用代運,喺美國運返嚟

幾點鐘有得買?
今日問左幾間44.5都要23xx，反而44先15xx

宜家係咪周圍都無1300cls

專門店、水貨舖都有呀
1599-1699咁上下

btw，2002灰係咪應該全香港都冇曬? 今日MK同TST都冇，得返黑色

呢個價錢既話 係咪996好d

996個底太薄，我自己覺得唔舒服，雖然1300我覺得都係麻麻舒服

係呀，我個fd 仲問使唔使留比我

通常要排鋪定幾點上網搶?

佢返左就留比我，但我諗緊啱唔啱

巴打有福我仲諗緊應該排定上網幾點搶

998, 著來跑步係舒服

覺得會大貨

990v2著us7.5 327買咩碼？

一般9系再買大半碼 會好睇啲

Thx 可能一陣出去試一試

大貨就好 不過買唔到就算 唔會炒價食對MIC

你scan下個QR code先

想請教下993 2e頭會唔會好闊我眼殘訂錯左

ching係邊到訂訂幾錢

用iphone????

用iphone scan唔到

好闊 浪下浪下

Husxxxxsneaker太心急睇唔到佢網站係2e頭

厚襪解唔解決到

Same

佢都係係joes幫你訂 點解唔自己黎

Down啲QR code app 黎 scan

正常一定scan到 scan 完出左去備忘錄

2002ra幾時有補貨

唔識依家慢慢追post學緊

Huxxxxxsneaker食水勁深

想講旺角CPU 都仲有... Forest 下面果間都仲有

US10周圍問都冇哂 最大得US8

之前有啲污糟咗對鞋,我買左 crep protect 清潔完對992之後個鞋頭深色左

有冇師兄有辦法可以知道應該點搞😭😭

幾日前見到Joe's有就醒水就即刻入咗對9.5D頭

整對2e頭黎唔知點算

2e頭我都有對
其實差別唔大
除非你話4e/6e

灰色RA得返7.5…
旺角CPU好似直頭冇埋 最後果對都賣咗

想問下大家知唔知992 啲麖皮濕水會唔會甩色？
我上網見327 濕水會甩色
我新手想請教下大家

早排上網訂左對998，見平時其他鞋著開42.5，諗住買番一樣size實無死啦，到試上腳個陣先發現，對鞋鬆到飛出嚟都仲得

327 11號係門市定網上 開售？

咁我唔諗咁多，到上腳先算

照計係Both都會

真係大好多 我都著開42.5 990v5都係買42先fit

買NB 正常預比nike 買細半碼

唉 依家又無得換 唯有硬食 下次醒水

想問下993大半碼既話會唔會差好遠？
本身著990v4, v5都係著us10 有著厚襪
但宜家有對us10.5既993
唔知買唔買好 驚會太鬆

邊到入 全部都好炒價

下次醒水喇
以我自己為例，nb著us7.5, nike us8, adidas us8.5

2002實物唔差喎

綠色好正

stockx信得過？爬過其他文好似會寄假野？

我比nike 細一碼先得 d鞋咁大對嘅點解

依家仲有無啲咩補救方法？ 又唔捨得買過對

又唔一定,睇款
NB 有D都偏細
998偏大基本上係常識,設計問題後跟鎖定得唔好

差半碼又唔係差好遠，但有嘅話就買一樣size可以

Stock x買左對假992

圖呢？

咁邊幾款係偏細

同埋我都係講緊我自身經驗，著過好多nb nike adidas嘅熱門款所得出嚟嘅經驗，都係只供參考，你抽nb個別一款嚟講無咩意思，我只係盡量比較下3間廠嘅同碼數分別

但最終果句都係買鞋最好都係親身試上腳好d

到你起身個時已經冇晒

周圍搵 度度都冇
online都搵唔到

退左
但個tag一scan就唔啱

scan唔到定scan出黎d資料唔match對鞋？

唔對tag 鞋盒都係鳩嘅

我買著開個size加埋鞋墊都鬆

996呢？
早幾日先訂左對，跟左Nike著開既size買
希望啱著

對992黃色買唔買得過 好襯嗎？

最近著既 990v4 ,2002ra都偏細

990我得v2同v5，但相對nike 同 adidas都係偏大

V2我都覺大，v5未著過
996 我都覺偏大

我覺得偏大

想問Yeezy 350 V2 著US 10.5 / UK 10
買327 應該買邊隻尺碼?

同你同size，我990v5著11us

2002RA上腳舒服過990

真 舒服過v2 v4 , 腳感少少似v5

係，但2002RA內側個位彎入去好貼服，成對腳舒服地被包覆住

師兄知唔知邊度仲有得賣

想收對992 元祖灰

Size?

8.5/9

想入紫多過黃

邊到有
Ig shop驚假

肯食炒$2800 唔難有

邊到易收 唔想fb收.只求真

冇碼，我都想買紫

drexx sneakxx有

Poopoo 一返灰990v5 諗兩諗就冇size

呢間閪店都係上fb group同你收 扮現貨 之前出1300jp3 pre order都係咁 冇貨扮有貨

網黎？
Tg me

上兩星期係carousell $2000收左對992 灰us9, d人搶住要，好彩我當晚即買

唉......如果真係太大，有冇得救

想揾返對990 V1 navy色
有無師兄知道邊度有感謝

香港nb真係好垃圾

呢隻色點睇?

加塊厚D既鞋墊

其實得香港少貨定全球都少貨?

外國都炒到咁應該全球都唔多香港補貨都走曬後門畀啲炒家

呢隻色著牛仔褲
或者而家興嘅大地色系都應該效果唔錯

留名睇11號各大水貨鋪一齊補貨

預訂嗰D鋪知咩事

327 出門市買係咪要提早去排

要啦

一開門 無你碼喎 先生

想請問咁多位師兄327 灰聽日邊間門市有得排
上網search唔見有list
定係只要nb 門市都有

好多出名既外國網都仲有喎, 仲好齊size添